巴塞靠狗屎運？比基:你懂什麼 造烏龍全是憑實力

羅馬的兩粒烏龍球是巴塞打開局面的關鍵，有人說巴塞這是走狗屎運，對方送大禮才讓巴塞取得了勝利，但比基可不這麼認為。
今天巴塞的4粒入球都與羅馬的後防失誤有關。其中前2個是烏龍球，1個門將撲救後給了比基補射機會，還有1個是解圍失誤被蘇亞雷斯抓住機會。看來巴塞在魯營的運氣確實不錯，不過比基在談到這個問題時表示，能造成對手的失誤本身就是實力的體現。
比基說：「這不是運氣。今季我們還有很多次擊中門框呢。出現烏龍球，是因為我們將球壓迫在對方的腹地。」
對於三冠王的可能性，比基則表示：「我們試著做到最好，以便在賽季末的時候可以選擇。目前來說，這個賽季進行的很不錯，在聯賽上保持著很大的優勢，並且我們進入到了西班牙盃的決賽。」

巴菜2：3羅馬

最有實力就係你

通常有多嘴狗好快就會出局
紐亞：讓美斯知道邊個先係大佬

佢又講得無錯喎
不過疤拜抽中大禮包都贏得咁無說服力
唔係省中人就烏龍
睇黎蝗又衛冕

送埋俾你都食唔到呀
垃圾疤狗

有實力既羅馬不用own goal

羅馬讓番你兩球都可以出局

呢條垃圾 下下犯規冇人吹以為自己好勁
又口臭 又茅

推一推